23歲Google華裔女工程師 離奇喪命加州海灣

美國加利福尼亞州聖塔克拉拉縣（Santa Clara）法醫證實，本月7日在桑尼維爾(Sunnyvale)海灣步道邊發現的一具赤裸女性浮屍，確認是Google的23歲華裔軟件工程師馬楚楚（Chuchu Ma，音譯）。警方正就其死因展開調查。

據美國NBC網站及《世界日報》報道，馬楚楚的屍體是在森尼維爾市莫菲特野外的海灣水面上，被一名騎單車的過路人發現。屍體當時赤裸，面部朝下。警方接報後派出潛水人員將屍體撈起。

雖然法醫只公佈了死者的姓名，沒有發放進一步資料，但通過受害人在LinkedIn網站的個人資料顯示，她是當地山景城的居民，去年畢業於奧斯汀的德克薩斯大學（Univ. of Texas at Austin），隨後任職Google軟件工程師，並曾在Yahoo做過實習生。

據悉，Google已證實馬楚楚的死訊。該公司的一名發言人發表聲明說：「馬楚楚是我們開發產品團隊的優秀軟件工程師。我們對她的去世感到震驚，我們對她的家人和朋友表示最深切的哀悼。」NBC援引其一位同事對她的評價稱，平日裏的馬楚楚「開心積極」、「總是讓別人微笑」。

當地警方對該案的相關細節守口如瓶，僅僅表示目前尚不清楚這名受害人的死亡原因，一切還有待調查。

據網上資料，馬楚楚為一名高材生，高中時曾於2,500名學生中脫穎而出，獲得一個名額僅有5名的獎學金。另外，馬楚楚亦曾成功獲得多個獎學金。

23歲咁的樣

It狗

唔同中共合作，被自殺姐

支那人沒有一個是無辜的

人地係美國人

支那就支那啦

華乜撚野裔, 好熟呀依家？

華人就一定係大陸架啦咩

「華人」就係全球統戰用詞
大家分清楚！

台灣人就台灣人, 星加坡人就星加坡人, 香港人就香港人, 支那人就支那人

華你老母人